大批防暴警察手持盾牌包圍朗豪坊！

真係cls
自製混亂

入面得一間定兩間

傻仔

cls

朗豪坊攬炒

朗豪坊得罪咗旺角班狗

奉勸各位手足太多人排隊去食第2間
黃店咁多 唔一定幫襯個1間
同埋唔好比狗票控

朗豪坊：屌！乜又係我呀

大家去行女人街買野記得留單

冇嘢搵嘢嚟搞

朗豪坊係因為黃店多人排隊，所以40隻狗落地？

朗豪坊心諗: 死差佬我點同啲租戶交代

另一邊入到喎

而家咩情況

經過自己小心 d狗好中意屈人過4個人

差佬攬炒
就黎進化到齋吹雞唔去都可以做到效果，雖然今次係共產黨吹假雞

狗：冇人搞事我點落台呀快d搵臥底出去啦

咪唔好交囉
驚佢咩

唔洗理佢打稻草人自high又要陪佢癲？

[img] [/img]

俾自己人FAKE咗中伏要拎返個尾彩

有炸蛋定點

有無相睇睇現場情況

所以得閒可以幫襯吓
不過都係本土小店先

係咪咁撚ON9呀，一個鐘比一個鐘多狗

又要請D細路做嘢

唔係咁我點升職呀？

先有五毛係翠華嗰度隔住馬路挑機扮小丑然後就成一大揸狗車殺到

朗豪坊撚有黃店咩

是旦啦 無人想知

其實班狗最想攬炒邊位手足撚佢地撚到罰企一日呀咁熱著住gear真係熱到等陣伸條脷出黎散熱

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

有咩好拆 佢要打飛機由佢打
唔通幫佢打埋

好似話呢個位有職工盟街站

幾好丫
成個晚市唔洗做

咁咪又黨鐵、酒店，小巴站入囉on9

敏華 ITStarbucks

狗仔想涼冷氣咋

草木皆兵
唔錯唔錯

又攬炒經濟啲死黑驚

因為朗豪坊唔比狗入

話黃圈大成功囉 天馬行動都好信嘅
笑返老共on9呀

個文宣係奶共報紙自己吹

朗豪坊有咩黃店姐
得敏華冰室咋